25歲以上既青頭仔係咪一定係肥/醜/窮/矮？

有無潔身自愛既好男人

Me

可能仲有毒/禿

揀老公一定係揀青頭仔

25歲點會禿？

25歲瘦底/身邊女性話自己正常樣但算識打扮/經濟獨立足以應付拍拖開支 不過連登仔無返一百個億都叫窮/178算唔算矮

仲有耶撚

點解唔會
我有兩個朋友都無頭髮

佢地應該讀工程出身

呢個笑撚左⋯經典

禿就大把方法救
但樣衰 矮就難搞

仲有 gay

Nonono！禿頭真係接受唔到寧願要樣衰 矮

工程識唔到女仔

草錢植髮又一條好漢

i know that feel bro
27仲係A0

呢個年代仲有人吹捧virginity 好落後的思維

出去識人又怕比人話亂識人 狗公咁樣

去保守派嘅教會
大把耶撚未掂過女人

我同飛機杯破處架炸

好彩call 開G

不鳥

一早已預左了,準備入寺扑木魚共渡餘生

肥矮毒柒在此
不過自問從來唔花心
會做家務
又會買送煮飯
不過都仲係毒到宜家.......
都已經看得好開了
隨緣啦...........

肥矮毒柒頹但叫過雞破青點睇？

肥柒窮矮醜毒禿
男人七原罪
注撚定無女有你都唔好生 禍害仔女

我而家明點解隔離post要畫出腸

有無錢先？

明明一早有心理準備
但唔知點解無啦啦又想試拍拖既感覺

消防仔都A0？

消防仔 不是消防員
做工程應該知咩叫低賤既消防仔

窮肥柒毒醜
矮鈍悶靜臭

梗中至少一樣

女性朋友：正常樣

咩為之未掂過

未必係

可能係真 · 基督徒

就算係可能已經做過晒其他野

我有170
好高了

天生個樣好男人

有人15歲都去一樓一咪唔青頭

25 A0 青頭 但唔肥唔矮唔窮唔醜

OK

但短

上彎16架

咁都無女？

啲女仔覺得悶掛 典型金牛性格

你真係冇咩拍拖好撚天真

你有撚資格花心咩

姐係點唔識星座

肯定唔係
唔好將連登仔講既野當係現實

男人真係忍到？

比女仔話我講嘢諗法比同年齡人成熟同埋識好多野(天文地理咩都識啲咁)算係讚？
但偏悶唔係好識哄人, 講野長氣

自己評嘅話都係悶成日諗好多野先落決定，諗好曬planning 但總係有突發野要應付，有時會因為咁而失分吋失機會

All of the above

你個名

知道自己性格唔岩同女仔一齊就睇化了, 廢事害人害自己, 要解決需要就call g or 自行解決算

即係咩

有時候 自己控制唔到
訓訓下 發夢同女有關
起身就會好想拍拖

講咩呀

如果鐘意, 呢種性格好似幾可靠
不過識女仔唔好諗咁多, 一陣miss 咗

叫做香港人均收入以上囉

無

miss 左兩次已經第三次又太急

一齊上青樓罷啦

無啦
佛系一切隨緣了....
呢啲野無就無
反正自己一個
識返工搵錢煮飯做家務
都唔會死既....
仲有左右手....

我覺得幾好啊 係你圈子無女人咋嘛？

係算少嘅中學男校，大學讀工程，出嚟又係做grad E

D 毒撚成日用唔花心黎講自己優點
大佬你廿幾年都無發過市，有一個受溝都執到啦，仲想左揀右揀？

timing錯過咗下次汲取教訓
最緊要客觀嚟講你條件都唔差
前題係對方都有意思

要對方有feel 呢樣真但唔識睇so sad

人均定中位數呀

唔係話專一唔好
但係20幾年都冇發過市
連基本吸引力都冇何來談花唔花心

柒同醜有咩大分別

仲有可能係gay

我

same here

大撚把20已經阿叔頭啦

在此
唔煙唔酒唔蒲 平時會做運動 興趣好多 比女追過
但我係gay

點解仲未結婚

不舉入唔到？

你又係圈子無女仔？

App啲仔個個都係想扑野

你係咪好靚仔

好mean

係，肥窮矮柒毒

下

宅

yes
利申中哂

毒反而最有可能有

直頭無朋友

朗尼

我呀頭除左中學初戀之外

都冇第二段情

佢40幾歲，光頭，肥矮柒毒

出到街俾人大兩句就賴尿

好似上網用二百幾蚊一個月1000M

之前口罩荒果陣有二百幾隻口罩都怕唔夠用

但係佢見人地40幾歲結晒婚自己仲乜都冇，就係澳門骨場識左‘’女朋友‘’

佢初頭見人地越南妹窮d,就以為一個月俾幾千蚊人地會同佢發展，之後諗住結婚，越南妹又似d嬌滴滴柔弱果d,熱戀果4個月dap晒糖咁

但係到左上個月，政府派一萬蚊之後佢俾左萬零蚊人，越南妹就開始變面，嫌佢俾得少，但係佢以為自己俾萬零蚊好多，加唔到價俾佢就‘’分左手‘

‘’分手’‘之後，佢返工就好似遊魂咁，食飯時間成日聽埋d 你有心 放生 兩種人 自欺欺人 絕 果d失戀歌，唔知以為佢有抑鬱症。

講真，越南妹不知幾醒，咁又 口趙 左你幾皮野，隨時識多國語言，食洋腸，食夾棍，一個月搵十幾個，仲想同佢拉埋天窗過人世，唔通貪你個萬零蚊一個月咩。

唉........有又點呢........
咪一樣......

係咪潮文黎？？

依個係真人真事。

我呀頭為左包人地，朝早8點半到5點返完依度，夜晚黑就瘋狂揸的士，起碼由夜晚7點揸到11點，有時仲會請第二朝半日假，果晚可以揸到半夜3點，第二日晏晝兩點返工

cls.....個女人好靚？

咁棍撞棍先唔易中丙肝

btw,賴尿你都知幾個月就話結婚

對於佢黎講，有個女仔30零歲對佢溫柔d都扯旗啦，冧佢兩野好易落搭啫

賴尿意思係驚到震

好似佢見到公司前GM，以前佢女上司成日鬧佢，未講野都嚇到魂飛魄散，就黎要似叩見慈禧太后咁

佢既心態係諗住一路俾錢佢，慢慢個女仔會埋街食井水同佢結婚。

其實佢武肺前過大海都係見過一兩次，武肺後兩邊要隔離14日，過唔到大海搵都冇得搵，剩係靠wechat傾視像當見真人。

好sad既故事

咁都有錢收……

佢唔用腦啫 異地戀咁易維持

人地離鄉別井做雞，人不為己天誅地滅wor，唔係有番咁上下頭腦點出國生存呀，好似賓賓果幾千蚊人工寄返鄉下夠用咩，有d又係做雞。

食夾棍搵十幾個一個月，寄錢返鄉下儲儲下變越南富豪啦，開埋鋪做老細唔通貪你萬零蚊一個月同張香港身份証咩，香港身份證都同大陸戶籍冇分別。

異地戀咁易維持咩

呀頭越南話又唔識，人地貪你悶蛋咩，on9

四樣中哂

點解唔正經搵個女人，搵嗰啲離過婚既應該易啲

矮肥禿窮柒蠢悶鈍短臭

佢又想要廿零三十歲既女仔

又要靚女

但係佢以前廿零三十歲果陣想染頭髮扮mk，整到自己三十零歲甩晒頭髮

其實佢依家都係公司老屎忽一個，如果老細貼地知我地department 運作，係可以叫佢全職揸的士。

叫佢劈炮唔撈，佢放唔低呀頭既虛銜，全職的士司機唔好聽呀，做呀頭兼的士司機自信心高d

我同事講過，如果佢出去做第二d行家空降呀頭，以佢性格都唔聽人講，唔清楚既野死衝同埋自己撞板唔認錯一定係第二d公司唔接受。

有個前同事都話俾佢做呀頭係當年決定錯。

要靚女無救

打飛機好過

歡場玩真心 多多錢都唔夠輸啦

我地公司都有個離過婚既女人，老細d親戚黎

佢好鐘意on99義務幫人湊仔

有一次搞個靚仔學校d野，12點衝落街，但係銀行手續慢左，返到公司1點48分，佢用左9分鐘火速食，倒落口咁濟

如果係我搞，我一定claim車錢，唔似你咁傻仔，食飯咪慢慢食，或者食完飯先搞

講真，幫人湊仔冇回報架，除非你同佢發展，如果唔係既，個靚仔而家7歲，遲d十零歲連依個呀叔付出幾多都冇人知。

要發展既，依個老細d親戚可以諗得過，係肥婆黎，但係光頭咁既樣，邊有得咁揀擇啫

仆街
中曬
唔怪得我A0

會唔會想試下叫

幾好人
你老細人工係咪唔高？

係人工唔高

不過有同事識整電腦，多d機會接觸到老細，但係呀頭完全冇機會直接接觸到老細，剩係on99咁幫老細d親戚義務湊仔，就妒忌人地叻過佢，開始針對佢，做埋d小動作，不過人地一條毛都冇少過。

個同事結婚，佢可以一句恭喜都冇，我同我partner都有請食飯，但係呀頭完全可以當乜都冇發生過。

同埋呀頭都係自私閪，舉例兩個人一齊食早餐，人地一定要幫佢買，佢幫人買就唔得。

依一檔野佢仲做到呀頭，佢覺得自己做到呀頭好叻，唔知自己井底之蛙冇見過出面世界。如果叫佢做出面d行家，就算叫佢由低做起都放唔低尊嚴，其實第二間野見到佢40幾歲，出面做呀頭做唔到，由低做起都嫌你老啦，人地點解唔請個後生呢。

係男人應該都有想過嘅
但唔會真係做囉
一時嘅興奮
買返黎會係空虛

未必肥，大把肥仔食靚女

窮/矮/柒/禿
𠵱幾樣多數中梗尤其禿，比女感覺打太多J

我22就禿 dllm